摩佬：即使歐霸敗陣不足論成敗

【體育】曼聯本季最重要一役，顯然是下周三在歐霸盃決賽惡鬥阿積士，主帥摩連奴卻認為即使屆時不幸落敗，也不足決定本季的成與敗，此說屬由衷之言抑或是為球員減壓，只有他自己知。

曼聯早前已放棄「搶4」，盼在歐霸盃決賽勝出以取得來季歐聯資格，主帥摩連奴卻表示就算決賽敗陣也不見得本季一無所有，言談間滿意本季整體狀況：「我明白媒體的態度，視那（歐霸盃決賽）為一大話題。我明白己隊已躋身決賽，在大家眼中重返歐聯將是大不同，人們會按此分析球隊本季成敗。」

「但我知自己付出多少，我知球員付出多少。我們不在意1個入球、1個撲救、1記中柱波，或一些影響決賽的事情，重要是我們幹得好或幹得不好。」他續說。「我認為己隊已傾盡全力，我們在很多困難處境奮戰，不論結果如何，我也為球員感到自豪。」

此外，摩佬表示希望門將迪基亞留效，又相信這位西班牙門將未完成在曼聯的所有比賽，季前比賽也會上陣。

Daddy

敗陣都不足論成敗
咁點先可以論成敗

拎左兩隻盃
仲要歐洲賽入決賽仲唔成功?

Daddy好波

盾都叫杯？

放棄晒聯賽wor

德甲冠軍沙律碟黎tim la ching

呢個你問雲加同阿狗好d

不反雲了

佢越來越似雲加

咁你又岩
社區盾>德甲

歐霸盃絕無意義

放棄搶4 無料就話放棄留力 新特蘭放棄護級

不以成敗論英雄，最緊要大家和和和和和和和和和和和和和和和氣氣

戴定頭盔先 廢事一陣柒咗就唔好

社區盾都J得落

咁撚快戴定頭盔

👷🏻職安真漢子

講d野咁撚似雲加

個兩隻米奇老鼠杯都可以拎黎當成就